[I/A][日服]碧藍航線(8) 人人出貨得我無

本作擁有豐富的角色養成系統，包括最基本的角色升級、角色強化、突破升星等系統，除此之外還有裝備設計、裝備強化、技能強化、好感度、基地升級等豐富的養成路線。獨特的後宅系統還可以允許玩家定製自己的家園，與Q版角色進行互動。仲唔快啲黎建造屬於你既老婆?

IOS:

AN:

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

裝備推介:

艦娘排行:

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

唔講咁多,分享下啲囡囡比大家睇!

藏王重工10金箱賭局
1抽胡德？5抽翔鶴？十抽五航+企業？你唔係以為咁樣就叫歐掛

玩哩隻驚要驗血睇下自己係歐洲人定非洲人又點會靠賭艦哩啲7%SSR嘅街貨野
真係想知自己咩血統嘅話，當然係開明石油嘅金箱睇下中幾多隻金吊臂啦

今次活動有10個藏王重工金箱換，有興趣想對賭嘅巴打換完之後不妨忍一忍手
等活動完前一晚(8/11晚)大家集體驗下血

新PO留名

舞鶴玩家仲係入唔到ser

垃圾ser又死lm

仆街應該打唔切B3了

賠石啦

全ser賠啦，見到你地咁慘我都好傷心

直接比翔鶴啦

岩岩先到B2

貼老豆

點解次次都係舞鶴

直接比瑞鶴得唔得
應該冇可以儲得齊繪馬換

日日都有打實換到

傻嘅先要佢送翔

參考下

驗血YoYoYo

引人入坑福利圖：

每日clear normal同10次b3🤢

每日要打16鋪

仲有幾分鐘又要入賭場

舞鶴今日真係可以休息下

咁我有翔啦嘛
同埋舞鶴爆炸我少左一日拎3倍繪馬

食屎啦你 我咩都冇呀

1日啫

第一舊係咩黎

得舞鶴死SER

hard攻略章

為左公平，我覺得應該全驚派石

蝕左B2B3兩個3倍

我最高LV得73LV胡德同73LV高雄各一隻
其餘1隻6X
3,4隻5X
連活動普通最後幾關都未必打到

調低咗難度 打多幾日實打到

又女咸魚

如果hard C&D冇3倍繪馬真係冇動力打

垃圾舞鶴server

日任420

放係屋裡？

5抽中埋翔，25抽畢業

500 油個果咩任黎 唔識日文

完成三星

a1 c1 是但一個3星？

both

係喎sor

是但一個啦

6抽歐洲人是我

係咪到ラバウル死ser

要6粒膠先3抽 但係日任送得3/4粒 又要課了

卜左佢

Hornet都咁開心做咩

官方又無聲氣
咁死法1000石走唔甩

舞鶴又死？

6抽好歐咩？

we地咁熟，唔好咁

yes ar

出公告了

【舞鶴の緊急メンテナンスについて】
負担軽減、サーバー対策のため、舞鶴サーバーについて緊急メンテナンスを実施しました。

メンテナンスがまもなく完了し、こちら現在サーバー復旧を準備しております。

事後報告になりまして、大変申し訳ございませんでした。

牌已開

又一隻光輝, 可以突爆了...

聽日橫須賀就換80章艦喇，好期待

TWITTER拆緊天

遲D再有限建活動, 突出黎既SSR真係唔知點算, 唔鍾意複制人

但舞鶴多臺灣人

牙...

今次個處理手法唔多掂

事後報告大忌

聽日終於換走牙哥啦

唔好咁啦巴打 做人要有希望

冇左3倍好大罪
起碼賠3000油喇

其實之前都報告左幾次 , 但整完又壞咁

3000石就差唔多

成晚舞鶴都死下死下
最死其他server好地地

唔會掛 一日應該都800
十日就得架喇

我覺得最後肯定有賺 可惜ruruie冇死ser

換完都係牙哥

睇死未1000油,2000金

トラック都換80章，之前出左光輝同胡德，今劑都危危地

打緊演習斷綫....贏咗當輸....

最實際直接賠繪馬 (兩日份)

依家都未入得

深夜reset循例斷到仆街

緊急メンテナンス終了】
只今、「舞鶴」サーバーの緊急メンテナンスは終了いたしました。

本件のお詫びとして、【燃料×1000】【資金×2000】を配布いたしました。

イベント初日にも関わらず、大変ご迷惑をおかけしまして、
誠に申し訳ございませんでした。

1千油同2千蚊

又真係比你講中1000油2000金

舞鶴死左成日

可唔可以比隻大E我

點解唔加多句3000石呢
開口中

綾波換萬聖skin 咁仲有冇3d

所有ser一千石喇
人人有功練

營運有係到追 post

賠10抽就一堆人嗌佛心營運啦

笑左，點解唔講全驚1000石

無左成晚時間先最慘

入Ser十連

rip

可以肝少8000繪馬

巴打記得接萬聖節任務

我入坑左個陣就已經係胡德 求下唔好係大E 突爆曬..今日抽到2隻都唔中翔鶴

我就 唔出啦

慘...

收工# 可以肝少8000繪馬#lme

歐根親王有冇需要升到六星 （但成本好貴 要11油）求意見

屌喇星見到430跳左起身
再見到出光輝想跳撚埋落樓

你有貝爺高雄或者三幻神，前排齊隊既話，前期冇需要

抽多5飛 又乜撚都無

60抽牙哥 歐根 光輝 瑞

終於到B3

仲B2緊

原來瑞鶴可以抽?
仲以為活動撈/繪馬限定

死ser?

睇黎呢個活動日任都幾艱辛

陸版要撈 日版改左可以抽 佛心

等睇啲人賭到突滿瑞鶴都未有翔鶴

緊係冇打過艦C event頂啦

日日清晒ab

70lv每日任6/9金箱

開黎見我

忍手儲箱
死都要死得轟烈D

夾埋都係6場咋喎

話說見到金烈風同金F6F齊名，兩隻分別係邊

想問打困難有咩特別

困難d+鎖艦

依加1隊60-70lv 2隊50-60lv有無可能2個星期練到打hard

點解要打hard

多個章不好嗎

係抽大型定特型艦？

過幾日升多幾隻100先去打

我覺得如果話練度本身好高，打Normal全部都1+1輾壓到無聊嘅，就話打hard去用下批主力，拎個紀念章咁

突登肝上去打hard真係不如撈多幾場B3啦

見唔到限定池咩?

大大個限建係度...

烈風？不認識的孩子呢

未返到屋開game
用開ipad大moon玩

屌奶星c圖開始真係好難
分分鐘要3+3

活動換喎ching

3+3太食油 唔係幾想咁組
宜家2+2 2+1 睇下可以推到去邊

想狗衝d3拎魚雷gay

依到係咪已經曬完

巴打打到邊

C圖難撚到

接近60造先得鶴

到底練到幾lv先可以咁輕取 1隊50-60lv 2隊40lv 都打得有d吃力

差場C3 入D

咩鶴先得架

9x up

我兩隊8x lv 2+2自動過唔到c1
手動可能過到c圖既

好彩唔駛打3星
B2都打勁耐

瑞鶴 自膠

B3有咩撈

枝410mm連裝炮係咪冇用

唉屌求你死撚開啦

瑞鶴 女

咪咁啦
要愛護佢地

道中根本靠胡德硬推

而家個ser 80章換緊光輝 係咪應該strong hold到胡德先換?
利申後排無黃皮

升到100lv既時候就應該會撈到

見到4:30:00
> > >

換 啲章多到用唔哂 宜家已經有300粒

其實hard圖係咪完全無任何3星需要
拎章係咪clear就得?

B3已經差唔多要全隊黎打 睇黎都唔洗打C

B2用80幾Lv 1+1已經S唔到，4次都係A，120s果個唔得
B3都係上我僅有嘅主力算...

C圖又限雷擊 我又冇升過驅逐
真係唔洗打

唔係有獎勵咩
利申未clear過

好 希望活動完之前可以夠打normal啦

3星獎勵唔係normal同hard共同咩

NORMAL全隊上唔難既係要低油難

唔係剩係限艦種啫咩，仲限數值架?

有人做左統計 計埋今日下午 每日只係需要 做日任+3倍+10次b3 已經可以搬清商店 唔駛勉強打困難

雷巡得唔得？

12場x3+b3x 10
一日打42場po

咁多日 即刻升部

另類曬

中左1隻係咪應該all in要另一隻

中唔中都all in

弗萊徹小隊全隊70夠唔夠做

反正1+1已經自律到B3，我已經有少少懶得理C,D圖了

點配
我而家B3都係要2+2先好d

C1限死550雷擊 搞到我要打啲4x既艦打道中

一入場比人秒啦

冇90都唔洗諗住可以自律

2隊1+1全部90+突滿

陸服就啫，日服0突嘅fletcher級

光輝招技其實同前排全體無敵無咩大分別

用3+3沖去D-3拎個墓碑算

成個禮拜前已經話日伏練呢d野徙氣

刷3-4都仲得既

依家擔心3+3都唔夠做

係好多人眼中3-4=主線完

鬼叫乜鬼艦都建唔到撈唔到

果然都係紫箱黎

唔知賭局果日哩度會出幾多枝金吊臀呢

非洲專屬

到活動完個日都未抽到翔鶴就課到出

都係打b3升下啲7x艦算

其實最後就係不停刷b3

50下都冇出貨

反而歐根高雄企業各一隻

終於打完B3
C,D圖聽日先算，抖陣先

80造終於得左，非洲人造船都係諗清楚

冇最勁d裝既話睇咩數值揀比較重要

樓主有張圖 我諗睇個個已經夠

睇睇先
我就係連張圖個d都冇

又無錢

標曰天 ADORE

困難要跟SETTING 好難砌,,

得50lv

打唔贏b圖去邊度升lv好

A

改完會變SS!?

好似刷D2最好

Thx

原來日版波蘭特未有得改造

刷b2算
用少好多資源

B2無烈風T3
但講緊打唔撚贏D

Ｄ２道中會唔會趺金設計

C1都唔多夠打

好過無呀

活動建造畢業

連活動第一關都打唔贏
今次活動係咪可以放棄

咩陣容？
平均70應該夠做

all in 唔中翔鶴
個pick up 假嘅

肝左一晚
平均50lv

怒刷3-4中

現時第一陣容

我仲爭瑞鶴

全部LV50以上先講啦, 仲要有2隊

求推介刷經驗關

起身屙篤尿突然心血來潮
課左10抽
差曉就齊哂pickup好似係

3-2

三十幾飛, 零金
屌你老母

唔突自律唔到

有經又有裝

想變強3-2真係唔錯既選擇

設定裡面都冇特典既

唔係出左好耐啦咩?

cant see shit captain

唔洗架
入game左上角睇自己profile，有個uid
之後入條link打返自己個uid同埋簡返個server，之後係下面個code位入返張圖個code，咁就拎得

夠鐘睇眼料

自己都

IOS版要用link

【サーバーについて】
現在、「ブレスト」、「トラック」サーバーは同時接続多数により限界負荷状態が続いております。

負担軽減のため、新規登録について一時的に制限させていただきました。 既に登録しているユーザーデータには影響しません。

今日到另外2個server

sor原來只係爆人

3架都重巡會行得好慢 同埋回避低下下硬食都好傷

換入2架勁既輕巡/驅逐會好打好多

del 左twi

又出返，原來官方打錯左server

有無人已經全三星abc圖
之後有無限定任
有咩送

高雄真係唔可以一個前排,太低回

唔係多繪馬又冇野送又冇金布里既話真係冇動力打

求巴打解答

唔打HARD了

儲齊繪馬換哂獎品算

換齊麵打幾多場
好驚打到唔夠油
要full team上先夠打

兩萬油 仲差熱心

日服真係諗下點整高難度低耗隊

主力都唔夠打諗乜低耗

好正金髮大波 btw紫皮都要撈咁多油

日服0破70lv已經係死罪

落隻正義小超人未得

快D用晒D油佢玩其他野仲好

4隻練好感 係咁上下

咩係小超人

拿拿林刷B3 出到一隻慳8000 分

其實邊到睇隻艦嘅速度

wiki
始終隱藏數值黎

上咗隻重巡慢到

舞鶴又瘋狂4雞
仲唔賠石

上海狸章
重巡變輕巡
輕巡變DD
DD變火箭

大湊same road

養生

重巡不嬲都唔適合1+1
枝砲太慢打勁耐

其實你想嘅咪照fletcher囉
不過突滿100lv 咁解
重點係lv

3星獎勵:

A1同C1都得, 其他都係, 好似係

A1:油
A2:紫布里
A3:瑞雲<-水偵
B1:油
B2:金布里
B3:流星<-A+魚雷機

困難3*有冇野拎？，冇既唔刷3*了

未解B3
太煩

新手求教。

而家第一隊平均得25lv，有咩方法快速升lv 可以打到活動？

所以我琴日咪話囉，hard完全無3星必要
紀念章又唔使3星，又無其他獎

打到d3就有章？

佢鎖戰艦你地用邊隻。。。。我練咗巡戰

果個任要求只係打完D3

咁希望夠時間練上去打

皇家點排陣好
唔知前排用咩好,後排又要點排
我艦隊本身想咁樣的:
胡德 標槍(未改)
傻白 貝爾法斯特
光輝 倫敦
但聽聞倫敦做前排唔勁,同埋胡德同光輝唔好放埋一齊
咁是咪要練兩隻傻白分開兩隊艦隊先好
一隊大炮一隊航母
但又未抽到厭戰
附上刷3-2隊,要出齊先打得贏

係阿通關就有章 流星可以係b3攞

獻出你的肝臟

伊莉莎白

PVE唔洗特別組隊啦係PVP先要
最主要係啲艦未升高先唔夠打

1+1通常點配好

刷伊莉莎白啦

Allin完都抽唔到翔鶴呀屌

課金all in多次

但係得hard有得刷烈風流星

而家c3 60幾油1出擊
當carry2隻吸exp

一場咁多油
不了

要好大決心 最怕刷到活動完結時得十幾張又未夠15

刷到無油都似

睇完no 驚no 奶又要打event 了

no la 有錢都留番買衫比BB換啦

儲緊錢換肝

圖就咪刷啦
上次活動枝炮刷到最後都只係跌過一張碎片

刷繪馬呀 ching

120石 2000油好低玩 但肝好似已經出現問題

120石好多啦

120yen 圍返都唔駛10蚊港紙，仲平過你落機鋪

終於抽到

其實幾扺課

翔鶴先係重點囉

一航戰同五航戰刷咗返嚟都冇乜時間升

有排都未有布里比佢哋

我仲未抽到佢

你不是還有生命嗎

刷多幾隻咪突到囉

翔鶴要賭 不了

我隻赤城90lv，加賀都重未回家

你不是還有肝嗎?

依家120石換2000油 根本就係上車機會
有肝有油有老婆!

冇運都係冇翔鶴呀

係咪得我有加賀冇赤城

恭喜

其實係咪b2最好刷
效率唔差太多,金155 刷唔完都叫可以返6-2

演習好難升到將階 隊嘢唔夠勁做唔到守門員

我都係 3加賀0赤城

瑞鶴：

得b3有?
咁算

每日3抽 , 去到最後個日都唔中先去課到中好似好D

你望下你個名，咁既方式對得住你自己？

我都係咁諗9000石all in

邊般時間容易出SS

瑞鶴機率唔知係咪同赤城加賀一樣 早兩日先刷完吃喝 真係冇命

c1已經好難打
你地打hard 一隊一場幾多油耗
睇怕已經無得壓消耗

道中50 打boss 60
btw 艦隊有冇得收人

2+2已經去到40油

收左你啦巴打 暫時你全艦隊最高lv

頭先諗住壓1+2 30 油之後boss 點d 敗
睇黎都係all in 咁打算

日版真係唔知點壓油

忍唔住用左3千分買金箱,好過無

咁都叫好過無
中晒大獎啦喎

日常推下,有興趣嘅就忍手啦

換哂其他野先再諗金箱

打到d2 個地圖狗撚到仆街
8場先入到boss

咁都好過無 周街都係10紫喎

咁都叫艱辛

FARM B3係唔係好似3-4直沖BOSS算

艦C玩家表示笑而不語

是不是需要撚化下?

得boss有繪馬打度中做咩

繪馬係一場一場咁計,當然

其實唔算難
原版先叫做有返下難度

我打c1 6場先入王都覺煩

十個箱出四枝
我本身已有兩枝406mk6

拎咗2500換咗410mm炮 r到仆街

其實難度在於我地好多都係新玩家

唔夠時間發展 , 船同裝備都唔夠齊

廢嫁....

係唔係活動完左玩開箱驗血統？

認真唔識分裝,剩係見到支貝爺炮

第一個活動就整到咁難既話
想人棄哂驚咩

見到你條撚屌歐洲人 我又換左10紫
見你係協會既人 放你一馬

呢排無藥食好痛苦

我諗可能要等刀劍3 先有重藥食

酸
依家bb 主砲得一枝410mm, 慘到仆街
本來想開始係6-3 farm 下又開活動

好想要金炮

BB好少一次出咁多隻, 兩三枝都夠用
加上最重要隻胡德開技要射速, 你已經有最優炮

胡德咪又係等金381
依家ap得mk5可以用
都係要刷返一兩枝mk6 返黎

到時會唔會得我同係對賭？

可能,不過無所謂啦
哩度班賭徒無個忍到手

我OK

HE對比一般彈
打咩都高傷啲
都唔知點解秋月炮咁高稀有度, 明明廢到死

點會同通常彈比
秋月砲射速同傷害都勁,又有對空,係彈種問題啫

自律過d3

幾多lv 幾多隻

係 新手肯肝 普通好輕鬆就通關了

同金127雙裝高平比
對輕, 中甲DPS差唔多
但打重甲就只係金127雙裝高平嘅四成DPS, 仲要射程得45
WTF

手動既話 ( 3隻100lv )
d3 boss 1戰艦 + 2隻前排已經夠打 難度比起陸服真係低好多

你都唔會用小口徑打重甲啦...

道中啲怪random出
如果用DD開路隊逼住打就真係得魚雷屌得入佢
岩岩親身試

有冇人打B3出左瑞鶴

我都想知

11月8要等太耐 開完cap圖然後睇到時情況再貼

今朝出左一隻

洗左成日屎都冇舊

當撈金布利啦,環掂8000都換硬

70唔突已經好難打

70 點解唔突

我要休息下。。。。。。。

之前慳油3-4

我都收得工

今日都無時間推圖

開金箱 不知火 點解咁對我

明石BB送左一千油比我

練lv又想去3-2 但係又想不如直接打活動圖練又有活動野拎

A1 - B2 都可 1+1
B3 有啲危，要 1+2

道中有90可以1+1
boss就1+2 1+1都嬴, 但係百二秒內殺唔到

normal全1+1
c圖開始要2+2手動

原來自己一隻 lv 50+ 的驅逐艦都無
打唔到 hard mode

1+1用乜組合&裝備
我B3都係推曬D老婆出去打, 55油一場

希望乳房SER今晚兌換換大E/胡德

同我一樣
唔知d 圖點算呢

兩隊都70以上,一隊係田尼西,海媽,印地安,
第二隊係赤城,羅尼,高雄,克爹.
B3都係清唔晒D艦

打A同S跌嘢係唔係冇分別

我100+90+95lv有時會係要兩分鐘先打得到

後排上高火力BB
我用南胖/胡德 + lexington + helena/phenix
因為對方高防空, 空襲傷好低
高火BB打多好多

我用威爾斯得90LV因為故德0突

d我1 2都輕鬆auto
估唔到3跪低左

玩左一星期唔fullteam唔夠做

無儲艦既強逼症其實HEA打都OK,
呢2架實際上係無吃喝咁好用
暫時無關卡發揮到曬佢地既技能

薯仔ser舞鶴又開始出事

遲早實有

把410mm连装炮 感覺上好廢

實際上都係

換果把?三式彈算數啦

B3 boss點打
我成日過兩分鐘

係啊 換完之後換飛機

推曬老婆落場就OK

比BB調射速用
睇個面板傷唔高
但因為加落BB炮擊值到
用406MK6同兩聯裝410MM都係打千幾傷, 面板傷對實際傷影響冇你想像中咁大

件彩裝係咪好勁

屎啊 屎啊喂

你話難打都打得過丫,我C1去到一半已經收皮

大湊七原罪

我都差小小.....空襲都唔夠力

邊枝係貝爹砲??

我成撚日miss 佢地避晒我啲魚雷

黃色155

我屌。。。

其實貝爺唔係榴彈強化咩
支黃155係高爆都岩用?

成日4雞

你知唔知你自己講緊乜

點先可以消耗多D油
我已經每次都出兩隊3X油去打活動
但D油仍然KEEP住係247XX~25000
搞到我唔可以拆藍紫艦同做委託同收信

up乜鳩

笑撚到我肚痛

後宅野食買滿晒未?

唔記得有呢招
買下先

笑撚到我肚痛

第一世界嘅煩惱

同有錢人諗點洗d錢好一樣

舞鶴又開始黎料

你可以quote得再fail啲

頭先又打完當我冇打過

用緊電腦上連登 唔識Quote

好唔慣手機APP抽到無野好抽..

D-1雷裝要750 入都入唔到

好彩貝爺小天鵝綾波已經800

去換彩色個碌魚雷 加好多

換完都好似唔夠 得小天鵝同歐根 升下隻0波先

出左瑞鶴

6000繪馬打到2046

打 B-3 ????

終於到我開到好野

整

咁多飛機

d飛機無用

點解可以有咁多油

玩一晚都2千幾了, 唔難

我玩左半日 朝早又係6000油 而家又係6000油 自律一場b3 2個字 慢到

自律次次都係A級
會唔會跌少啲野

打hard圖真係低lv少少都完全無用，起碼都要壓廿幾三十lv先穩陣...

YES

慢慢玩, 好似有成20日, 唔急

2個禮拜咋...點解人人都話20日，做乜鳩

玩左一日，想玩英國皇家隊
唔好意思想問問
現在係咪擺姐妹+歐根係前排最好？

換野先係 20日，打野係得 2 星期

shit

4隻80做team2都比道中大炒
結果主隊打4次道中入到boss又比人炒

有冇人會撈烈風?

放棄 C-1 打唔入....

同埋想問下金色果d ssr點樣突破？
紫色果d就突到
金色果d 禁突破冇材料係到既
明明有金色果隻突破素材，我估

俾你鎖左?

如果目標係瑞鶴係咪打到B3就夠?

係 我未打到 樓上有幾位巴打好似打到

係，刷夠就可以換，撈都唔使添

得左
謝謝你

岩岩先開始打C1

155CM三連裝

THANK

強迫症收工
返去刷B-3

啲油又得返三位數

玩咗兩日都係max油
巴打咁好肝力

瑞鶴Get

120石 2000油 課金吧

有冇計過打左幾多場

如果唔係打hard我應該都唔會無油

10場左右

係撚屌歐洲人

十場就省咗8000繪馬

係省咗一個金布利

有強迫症會突滿...所以8000繪馬都唔慳得

你歐既話，2粒膠都可以

歐洲人

係歐都唔歐落佢到

有膠，無錢...慘

我想歐係金箱度

hard唔難打，難應付既係油耗
打4次先通關果d真係麻撚煩

哩句真，一場完整幾百油咁消

唔係想笑你 你連伊莉莎白女王都冇點玩皇家隊

不如話玩哩隻驚根本無得就咁想玩咩咩隊，除非你剩係PVP

hard又限艦，normal又壓消耗，根本無幾可有用

做課長抽足5隻咪唔洗肝囉

人地玩明玩左一日，問定啫

而家姐妹歐根前排係最好，記得練定1星果隻小天鵝，皇家隊必備

今晚11點就有無數人要食番我15日前食既果舊屎

呢個服既大艦隊有無位

???

克爹用155金炮好定150雙聯好

女王打啦 5-2有 有少少耐性好快出

你可以申請住先嘅，等我地升lv

用落先知威奇塔真係勁大力

舞鶴係咪有大艦隊想入

前排最大力應該係佢

我都知 我問左3日

搭單問埋佐世保有冇大艦隊

聖地牙哥啊

我覺得我個ser會中

刷左四個鐘2-1 冇天后
咁我練埋小天鵝先

第二就係芝加哥同高雄
double攻

申請左

Game名 replace

到時係小天鵝 命運女神 同埋邊隻做前排 ？
係排我插厭戰, 英女皇，同埋 黑暗界？
謝謝解答

小天鵝 貝爺 愛丁堡,好似係

無胡德同貝爺都好意思話皇家隊

你果d好似要抽

btw點解個個都咁執著皇家隊，除左PVP真係有機會用咩

蘿莉控

咪係

對大英既愛

咁練定打hard總有用

上坂菫

t0-2全部練定啦望

有冇人知活動建造整唔整到英女王?

應該得空母，我估

整唔到

I mean大艦方面得空母，無戰艦

彗星係咪廢金黎
係我刷B2拎155三連算

咁惡做乜啫，而家打hard成日要兩隻戰艦，皇后同厭戰咪剛剛好囉

btw其實有強迫症要解成就同收集率既話，T5都要練到70lv滿突

新手留名
點解下載完計數據包解壓縮完都係黑Mon
利申:an機Qoo下載

冇咪冇囉

Qoo下載好似有問題

全部齊 差胡德咋

冇厭世同貝爺

課啦望

問個奇怪問題。。。
normal完左3星係咪送流星
點解我啲fd話無 但我有
我無打過hard

前面個啲3星左未?

佢地話清晒
但係咪真係送流星? 因為我又無為意個任寫咩

係呀

胡德有冇機會係支援到用徽章換？

thx 再同佢地講先

有

我個ser就有呢

我個ser係歐根

光輝

我個ser係高雄

依家自律成日12枝攻擊機嘅雷一口氣係兩隻boss中間穿過，係一支都唔中，我屌你老母咩

橫須賀一陣夠15日換人 到時再報告

阿哥都未出聲
不過今晚轉

我估轉歐根

3區 過埋今晚唔知轉乜 希望企業/厭戰

原來唔係得我係咁
拎隻100lv企業入去打都冇用 都唔中

轉用天山重櫻囉

對面固定係向中間靠然後上下分開，但個自律模式每次都係係佢地分開果下去中間投雷，真係屌佢老母

已經用緊天山 但係有咩分別 冇點研究

打大佬個關用手啦 唔好咁懶啦

模擬器好難控，mouse定WASD都係唔太順

呢隻game有毒
成日心思思想玩

仲有會引你課金

手動放飛機會準D咩?

無油啦 點解冇大型油田委託

威脅度普通都接敵，回避率87%都失敗，屌咩

對克爹無愛
等皇家既skin

即刻課1pack，包你絕地反彈，要乜中乜

會，佢地郁嘅pattern好易捉，你基本上見佢地開始向中間靠就可以開晒所有飛機，果2隻野一定中晒所有平行雷

依家mouse控人，ASD控飛機、雷同砲

203mmSKC值唔值得升?
見個評分榜無

why not use 胡德
實中

我都似咁
不過用123控技能

仲有一粒鐘, 求多次乳房服有得換大E/胡德

你最好望下S個支咩黎

咁都要睇佢果支係咩色

驗眼

紫色都好用過其他個D

87%連續兩次回避失敗，隻驚係咪逼害非洲人

其中裝備用咩準則比較？

每發彈數傷害射速之類

毒撚做咩都要比人迫害

利申：毒撚

卜字開頭既ser
我就賣左4 5 隻汎用形就夠數換
最後唔夠1個鐘
打包老婆返屋企最後機會

巴打咩服

我仲煩緊換佢好定等下轉有企業先換

Keep 住日日刷 賣下藍波 7日80章唔難

唔洗等啦
平日有撈開艦既話
D章夠換到突爆

不過唔知有無限換幾隻

1 隻

有咩好煩....

T0船都要諗

全部都換就得啦

換完勤力啲刷啦 80章好快有姐

係老婆既就換

都係用電話手動算，C3已經唔太易玩

我個ser而家歐根我都換左黎凸

每日

巴打入左大艦隊未？

トラック服既巴打，我地開左個大艦隊，歡迎加入

艦隊名稱：ロイヤルLIHKG

幾分鐘前邊條撚屌歐洲人話自己非？

死歐狗

ブレスト 有無大艦隊

屌...玩極都冇獨角獸

事實證明叫春有助改命

佐世保有冇大艦隊可以加

老屎忽s:乜會無獨角獸嘅咩

又唔見我抽中貝爺

撈咪有

終於儲夠分聽日分舉高高

仲有5分鐘, 好緊張

屌高雄

トラック 係光輝同金布里 都幾好

又4:25
就棄game

橫須賀係歐根

咩野黎

屌 歐根>高雄

正

正啊金布里

厭戰
前面話歐根果位心地唔好

個server炸炸地

見到頭兩部d時間已經唔想用鑽頭

唔用等陣後面中左8隻翔鶴咪唔知

入入入

終於到我歐返次

活動完咗要升過隊低消撈3-4

射到成地都係

巴打終於擺脫左牙哥?

無魔方無錢 起得早任果三部

今個pool好似冇牙哥

卜ser胡德之前已經係光輝，而家又光輝

btw 照換黎突滿光輝

無?我第一日先中完

厭戰

終於可以用章啦

緊係啦 咁易拎D章

有排都排唔到佢突破 頭也不回換左布里

我想問下 爱宕 同 威尔士亲王 日服係咪未有得建

限建完左好耐了

我都係

我都換左2次金布里 黑肉同蘿莉就算換左返黎都無布里俾佢突

呢隻好唔好用？

好用 演習同推圖都一樣勁 驅逐艦首選之一

演習換果兩隻都勁，不過十世都未夠金布里咁解

日任浪費油出紫箱

次次賭船都抽到重覆 啲金布里仲有剩

換咁多金布里做咩

食屎啦你

每日3抽出埋瑞...........
冇野我走先

又一個撚屌歐洲人

一隻金船要4隻金布里喎ching，你一轟轟金船我無野講

太遲入坑

課金抽得多又撚屌歐洲人 我去返去先

日任兩發
4hr30mins

營運知道我唔用五航戰所以唔會比我

呢隻APP一次活動頂多係課幾百蚊就搞掂

其他APP幾千蚊都未必中到想要既

威尔士亲王唔係login 第8日送?

你確定佢唔係叫歐根親王?

fgo課咗4-5pack都可以抽唔中 宜邊2-3pack就抽到 有剩仲可以買skin戒指 佛心

login 第8日個隻歐根親王黎

我得3隻金船有突破 突破左食油

認錯人sor

當唔突連打都打唔撚到嘅時候，wfc食油

又係換光輝
好彩有得揀換金布利

最重要係突破唔洗再抽同一隻艦
白皮 藍皮唔係垃圾
完成日任 週任 儲膠無難度
keep住撈船 儲章so easy
有邊隻game可以對荷包君咁友善
唔課都可以好撚勁

白貓10000石 (大約28 Pack) 都可以唔中
btw, fgo機率應該仲低

我初初追POST都認錯哩2隻

D圖開始應該要滿編3+3咁推了，好撚難打

仲有部分ss可以刷番黎

光輝係咁纏住我

那有油，你老母

消油都要咁打架啦，C3 兩隊2+2已經feel到係自己極限

我而家等埋個修理小隊1日打1次d3

d3 一場幾多繪馬

真係起碼要跌5,6倍以上先會咁癲刷D3

D3要4次clear?

150定180 無留意

冇240up真係唔考慮翻刷

設計果個明顯都唔想人打D3，咁出黎托柒咩

咁由頭到尾佢都話高難度好難

舞鶴又死左？

有冇人同我一樣唔打算打hard

ruru有得80章換金布利

有油我寧願返去3-4算

我都冇諗住打 冇BB同得一隻DD(白天96lv)
跟本連C1王都見唔到

難冇所謂，獎品豐富既我唔介意6隻100+6隻90倒油落去同佢手動，但咁既回報真係清都唔想清

難好垃圾?
我見到有金箱
我仲未打

計埋6-3個彩箱 我有4個金油壓
唔計活動我剩係出過金油壓同吊臂
好想要D金炮

又是沒有大E的一天

刷幾耐先會出一個金箱呀

有鳥

與其話獎勵好垃圾，不如話無獎勵

大E難民得返你一個

不過講真玩哩啲game就係要玩hard mode，唔玩咁真係唔使肝船咁濟，今次普通圖全程都可以1+1咁打
正如艦C我永遠都係全甲一樣，艦B都無唔hard晒嘅道理，岩岩玩無耐要3星有啲難，起碼都要拎左個章先...

頭先出第2隻翔鶴都無大E

我將希望擺係5日後轉支援了

我都冇大E

無大E +1

未有

從來唔會逼自己夾硬拎
玩得開心重要d

隻game岩岩先開始玩緊係難
你試下半年後打活動仲會唔會屌呢樣屌果樣

Agger
KANC 過百 全丙

當你而家開始練級 活動完應該夠清晒架

問題係日服降咗難度
就開岩岩開冇耐 驚太難我地打唔贏
如果冇降難度.....

無話夾唔夾硬嘅，如果事前無準備自然唔應該逼自己打
但如果準備左都唔去到盡，咁肝咁多艦咪好似好無謂咁

降唔降你都係冇果堆野就係唔洗打嫁啦
你時間一長基本上都升得7788最起碼入到場有野講先

ching你係咪有咩誤會，我幾時有屌緊難打

就係因為有岩岩先開始所以有難度先顯得hard好玩
如果半年就無晒難度咁我離棄game大概都不遠了

今次hard無特別獎D乜正野就無謂咁介意打唔打到啦
你話過到hard會得到bonus令過到同過唔到既人差距拉遠就話姐
而家最多就多個裝飾品
而且個條件係clear唔係要你3星已經再降低左難度

我明既,可惜今次我玩得2星期,d油會放係更有價值既地方度

利申:十甲提督

第二日
冇鶴

冇降嘅話我肯定打唔到去C-2
我先玩咗9日
I mean 已經唔算難
咩叫冇果堆野就係唔洗打

其實冇人屌佢難，係屌佢所謂既hard mode既獎勵衰過normal

點都拜下先

課左600羊都冇

巴打舞鶴ser?

命裡冇時課到有

平平地買個紅染補給試下

屌 公平咩

睇怕真係大e係其他人眼中真係街貨公廁...

傷心到語無倫次

第二日 4赤1加，有企有胡，勁既金有齊晒，用左咩魔法？

我明佢係講緊活動開既第2日

歐洲魔法

一定係紅鑽石既魔法

講緊整限建第2日吧

我第一時間get左
冇(舞)鶴 玩既第2日

玩第二日有80字頭肝撚死左啦

開game追左成個禮拜正航得加賀

其實今日係第3日

星期五開ser 一日
星期五晚11點第二日
星期六晚11點第三日

其實似係花式曬多D

(望住成個倉加古喊緊)

C1 算唔算最難, 冇指定果幾隻 / 唔夠level就連道中都收皮

我都中好多

中左咩 好講啦

係咪上次活動拎唔到甲

畫係畫得幾靚
但見左幾百次次後......

一直都係丙人......

上次event咸魚都唔想做棄左

想捉BSM同方舟子CP ma

丙+1

比放你

幾非就真....

玩2星期以上 前期刷3-4有4赤1賀算合理

然後限建似係SSR中左其他野所以先冇限定

肝力太低sor

如果我唔係遲入坑我就唔會得8甲咁廢
利申15秋以來未試過有一關無打甲

呢度成地肝力甲提

其實打陸服定日服好

本來DL左陸版
但係又要註冊ac 又要認證呢樣果樣
果斷放棄 轉玩日版

係正式棄左

你自己都答晒啦

陸版好似活動密D
同埋更新快D

都係4次event?

只不過係先行試玩版

小活動多 好似現在有個一星期既活動

各有各先行

有系統/活動係日服開先過國服咩

活動冇
不過聰明導航 種田語音 快速換裝 係日版行先

自動尋路 日服出先

同埋之前生放送話計劃實裝全CV 都係日服HIT左先有

種田唔計啦
不過估唔到另外兩個系統係日版出先

還是種田比較適合老子.jpg

最重要
就係唔知幾時國服又因為XX原因要整改
之前好似因為泳衣問題而要修整

呢個亦係我轉日服原因之一

因為種田比其他2項仲緊要 所以要特別提

活動係咪要兩隊先過到？

要,道中多過5戰

c-3 個伏擊仲難打過啲大型艦隊,兩隻長門加一堆自爆真係輾壓我隊道中

唔知升唔升得切多一隊

用google play買左30日貿易許可
張卡扣左錢，但係無收到任何野
點算 唔識日文可以點搞

日版play store有官方email
用英文sent可以,但佢覆係用日文,自己translate

但係如果我個google play唔係日版
我買既時候係扣USD，都照send去日版問？
定係應該直接send email去問日版代理？

梗係問改到你data既日本

如果你得一隊(3+3)夠高lv, 都可以試下分拆兩隊2+1,1+2
類似咁樣睇下夠唔夠做,唔夠再練多幾隻
唔使即刻從頭肝過另外六隻嘅

我試試，thx

終於入d圖
暫時係
a(1+1,70lv)
b1,2(1+1,80lv)
b3(1+1,90lv)
c(2+2,80~90lv)

頭先試左一場d1全主力all in
雖然係輾壓,不過最後打左成300 幾油

終於到我歐

總共用咗千幾二千鑽就得咗

而家一場成45油

我買左個10抽組合 即刻中哂2隻 個一千幾百石唔好慳

課完之後真係轉運
而家個pool齊晒金，真係每日一抽等威爾士下海同新活動

而家個pool齊晒金即係胡德都抽到?

金410炮同金烈風呢2件裝算唔算勁?

點解同我想像既唔一樣
4hr30mins
今朝訓醒一開
屌
又光輝

胡德我個ser上期80章有得換不過我本身都有

金烈風最強艦戰
410 三式彈就..........不了

烈風勁，410唔算好勁（6-3刷果把紫炮勁好多）

410換到冇野好換先再諗

照換啦

有得換做乜唔換

2500繪馬我換南瓜射落海都唔換佢（倉到已經有碌410）

原來每日日任有400繪馬

得返三粒膠仲係無太太

課左PACK都唔中
買晒介子冇咁嬲

0 here

[qu ote]
0 here[/quote]
今晚再睹過

第1日冇做MISS左

訓左幾日 曉係咪b3
見第一頁話b3 10次 定係全部都會跌

B3撈船順便升DD

終於齊左一隊老婆

原來 B3 有工作艦

红染A3、红染C3、红染D1、红染D2、红染D3

任課架喎.jpg

啲排名低既紫皮船係咪可以一隻都唔留賣晒佢

冇錢買箱呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

冇錢抽翔鶴呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

大陸真係好多痴線佬
首先立绘还是表现Z23的认真性格为主，但细看其实Z23的立绘其实很骚。胸前绷紧的衣皱，微露的侧乳，足以看出Z23的发育不是一般的好。看似万恶的安全裤，没有起到“保护”的作用，还把Z23的骚推到了极点。黑紫色的安全裤就像紧身裤一样，在绷紧Z23大腿的同时存托出白皙而富有肉感的大腿，安全裤上的反光也给人一种是丝袜的错觉，犯罪率直线上升了好吗？

有錢冇箱買呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

高雄up

原來碧藍而家係課金榜只係輸比FGO

邊度有得睇？？？

日本apps store

隻獨角獸bb好易死

升到佢100lv就得啦

無突？突1滿等b3已經好穩？

ios 11前先有得睇

獨角獸滿突無所謂
每下突都好有用

係咪得我冇翔鶴

冇獨角獸

又中布丁

獨角獸做秘書艦真係好治癒

我都冇

祥鳳又代替唔到佢

換翔鶴 意密

UNICORN 奸爸呢~ 把聲好正

好想比啲父愛佢

[im g]
B3有咁多經咩?

點解咁多.......

明石送金布里比我

明石d message真係好可愛

升星解收藏

出3架已經有64exp B3邊有咁多

其實攞S同攞A個報酬會唔會唔同

s同a都係唔會出

第一個任要打咩

我就是成功嘅例子

每日挑戰

總有一日出既

OK了 THANKS

交換個支魚雷大家比左邊隻用 poi係咪最好

哪有poi.jpg

幫陽炎bb買左新衫

標槍改

我完左活動先返去撈

好，thanks bro

頭先課左10抽出左430

瘋狂出425

究竟有齊金圖改先定撈到poi先

除非有打算成車金布里餵落poi度 如果唔係都唔使諗

不過又係瑞鶴
ｽﾞｲ₍₍(ง˘ω˘)ว⁾⁾ｽﾞｲ ｽﾞｲ₍₍(ง˘ω˘)ว⁾⁾ｽﾞｲ ｽﾞｲ₍₍(ง˘ω˘)ว⁾⁾ｽﾞｲ ｽﾞｲ₍₍(ง˘ω˘)ว⁾⁾ｽﾞｲ ｽﾞｲ₍₍(ง˘ω˘)ว⁾⁾ｽﾞｲ ｽﾞｲ₍₍(ง˘ω˘)ว⁾⁾ｽﾞｲ ｽﾞｲ₍₍(ง˘ω˘)ว⁾⁾ｽﾞｲ ｽﾞｲ₍₍(ง˘ω˘)ว⁾⁾ｽﾞｲ ｽﾞｲ₍₍(ง˘ω˘)ว⁾⁾ｽﾞｲ ｽﾞｲ₍₍(ง˘ω˘)ว⁾⁾ｽﾞｲ

就升到50LV 又可以買升LV PACK ALLIN多次

其實手操嘅話DD勁好玩

兩隻殘血都可以靠手操連打3場
個機動性同迴避真係好屈機

有加冇赤
有瑞冇翔
係咪play9 me

你個名

我要翔唔係瑞呀

i know that feeling bro ,jpg

唔知升邊隻DD 而家一隻勁DD都冇
小天鵝?

讀心驚 出親都重複

練緊標槍

升標槍+刷H4-1

小天鵝都好值得升 pvp用佢打前好勁

4-1有咩

金驅逐圖紙

4-1會唔會比3-1易出紫圖

依幾日刷極唔係藍就金

升埋水桶女神就升標槍

6藍合1紫

屌 爆晒油 用極都用唔完

點解可以咁多油

唔夠肝力

d 油長期未止過2千

而家連1200油任都做唔起

有冇巴打解譯下點解我用唔到手機data玩

你地貝爺用緊咩榴彈砲 睇圖個D全部都係徹甲 唔知邊把榴彈砲好用

有冇試下開飛機mode load過個network
隻game唔燒network po

155金炮

冇金跑 有冇咩紫炮推薦

我都唔得 要開vpn先4g入到
神神化化

14日打唔打到4隻呢

155紫炮

佢做秘書艦有 3d mode

無金155咪紫155囉

出左個1200油依家得返100，係時候抖下

152 同 155差左D咩其實 我2把都有 152+6 同 155+3(有料升+6但唔想曬住) 好似唔差太遠 照咁睇 +6既155攻速應該快D 但升程近10到

係 御3家都有

千奇唔好用152 技野廢到爆

未有金155就用150tbts 寧願放棄榴彈強化

散佈範圍
152果個成40度

SORRY 我多數睇圖認砲所以唔太知散佈範圍係乜野.. 可以可以解釋我知?? 聽你咁講係咪愈低愈好

比戰列用架

炮彈射出黎個範圍有幾大
152

155

樓上調轉左?

哦 係咪會分散D既意思 明白了~

戰列都係用155好過
唔夠輕巡炮先格硬比堆152戰列用住先

唔該曬 明白了 換左枝砲佢先

應該係
up果時無留意

唔緊要 分咁散真係廢...

如果你目標射自爆仔未好
我打自爆仔艦個日任前排真係落足3支

首先要有3支

多謝八婆明石

152同tbts剩係開金箱都各開左5支

說好的金色呢?

卡紫空母設計圖改突擊

My wifi

有冇藍圖多左用唔晒?
6藍合成1紫

藍圖合

wifi通常都要share比人用

唔講唔覺有得合設計圖
不過都仲爭11張紫

同問

邊到可以睇到今次限建有咩造到

打唔贏hard
遲下一定好似艦C咁無甲章比人笑

反正只係打一轉就得
練好曬一次過推好過

agger

新手企業+雙鶴係咪可以開始玩?

新手金船一隻起兩隻止

你地武器上晒+10未?
B3得T2升級
想打返主線了

唔使玩

其實每日養生完果十幾場就可以去刷返主線

放棄左五航戰
但都係要刷曉

高雄

新手真係唔洗追金皮刷野我都好少用金皮 用黎用去都係r 同sr多
其實係因為我非洲

我有呀 我係想知限建有冇胡德 大E果啲

有大e
我抽到

萬聖節限定任點解得六個既

其實想問下邊到可以睇日版資訊 例如邊關有咩跌果啲
我見wiki係陸服

唔係一樣嫁咩

但好似搵唔到今次活動個地圖...

唔該大佬

見人地用2+1AUTO D3
唔想玩落去
因為冇油了

紫布里玩落會唔會多到用唔曬 ?
會既咁我照用黎突標槍，唔特登刷

刷標槍黎突咁勁

會

2-1唔係有得刷咩 ?

唔知邊到出 不過我推圖都執左2隻番屋企應該唔難掛

用啦
紫布唔值錢

刷佢？

曉勁咩? 勁係你地當收藏 我刷到隻係NORMAL

圖鑑+1

我都係a3刷緊佢同女神

換野換左咩先好?
見樓上share個網話支魚雷係最優先?
咁烈風同瑞邊隻先好?

好缺油, 委託又唔係成日有油

其實除咗啲垃圾 一定全換架喇

冇咁勁14日搵萬四返黎.....

你認真?

其實應該唔算難 我都算hea玩
淨係B4同x3今日都換左支雷
隻艦可以留後少少睇下農唔農到出黎先

真心唔難

返工冇得開......

用緊呢隊刷 150油一場 下面打道中 上面打王 其實上面個隊後排放一隻都夠打

刷左成日 終於刷到佢

一轟轟

D3? 裝備全+6?

睇黎都要用石買油

冇一格格好明顯B啦

你係後排唔夠定點呀
B3用呢隊同用核彈打蟻有咩分別

120 石買2000油 有5次 我覺得平

b3

升後排

點解你地突登放少啲人
除左用少啲油 會唔會高防啲咁樣

克爺浪費晒啲經

用少啲油啫，20油打到嘅野點解要用70油打先

冇油冇石果陣你就會明白壓油既重要性

隻game好可怕 搞到人好想課

課啦

已經買哂

每日要打十幾場先夠分好辛苦 仲未計演習同日任

演習有時真係會唔記得打

演習都會唔記得打？

你點做十甲？

演習真係會唔記得打

冇油hi
跑委托跑到cls

演習咁多exp都唔記得打

1000